const data0318 = {
  ass: [
    {
      label: '紧急医疗转运',
      id: 1,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是紧急医疗转运？',
          answer: 'A：如果您在旅行过程中，不幸发生意外或严重疾病紧急就医时，当地医疗条件不足以治疗您的病情，援助服务中心可以帮助您转运至更合适的医疗机构接受更好的治疗。'
        },
        {
          question: 'Q：什么情况下才可以启动紧急医疗转运？',
          answer: 'A：启动紧急医疗转运需要满足以下条件：\n- 被保险人去到常住国以外的国家 / 地区；\n- 救援服务中心医生确认所在医院无法提供适当治疗；\n- 出于被保险人生命安全考量，救援服务中心人员会优先选择距离最近且能够提供适当服务的医疗机构，不一定是国内医院。'
        },
        {
          question: 'Q：如何申请此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
    {
      label: '医疗送返',
      id: 2,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是医疗送返?',
          answer: 'A：如果您在旅行途中，不幸发生意外或生病并住院进行初步治疗后，援助服务中心可以帮助您回到居住地继续治疗的服务。'
        },
        {
          question: 'Q：什么情况下才可以启动医疗送返？',
          answer: 'A：启动医疗送返需要满足以下条件：\n- 被保险人去到常住国以外的国家 / 地区；\n- 救援服务中心的医生、被保险人的主治医生判定被保险人病情稳定、可以转送回国。'
        },
        {
          question: 'Q：医疗送返的过程是怎样的？',
          answer: 'A：在确保病人的身体状况适合回国的情况下，援助服务中心会协助患者准备转运所需要的出院证明、签证等材料，并根据实际情况安排合适的航班或其它交通工具。如果援助服务中心的授权医生认为需要的话，还会在转运过程中安排专业的医护人员全程陪同，直到把病人妥善送回目的地继续接受治疗。'
        },
        {
          question: 'Q：通过启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
    {
      label: '担保或垫付住院医疗费用',
      id: 3,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是住院医疗费用担保或垫付？',
          answer: 'A：如果您在旅行过程中，不幸遇到意外伤害事故或者突发急性病需要住院治疗时，在保险责任及限额范围内、保险公司授权后，您的住院医疗费用可以获得担保和垫付。'
        },
        {
          question: 'Q：申请医疗费用担保或垫付有额度限制吗？',
          answer: 'A：有。援助服务中心以被保险人的保单额度为依据进行担保或垫付。'
        },
        {
          question: 'Q：如何申请此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
    {
      label: '亲属探访及住宿',
      id: 4,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是亲属探访及住宿服务？',
          answer: 'A：如果您在独自旅行过程中，因为身体状况需要住院时，援助服务中心可以帮您安排直系亲属探望，并承担过程中产生的交通费和住宿费。'
        },
        {
          question: 'Q：可以安排几个亲属探访？',
          answer: 'A：援助服务中心会协助安排1位成年直系亲属前去探视。'
        },
        {
          question: 'Q：交通费和住宿费有额度限制吗？',
          answer: 'A：有。援助服务中心会协助安排并承担1位成年直系亲属的往返交通费（机票或高铁票）和住宿费，额度等限制以保单所载为准。'
        },
        {
          question: 'Q：只要住院就可以申请该服务吗？',
          answer: 'A：不是。需要连续住院数天及以上天数才可以启动该服务，具体以保单约定为准。'
        },
        {
          question: 'Q：如何申请此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
    {
      label: '休养期的饭店住宿',
      id: 5,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是休养期的饭店住宿服务？',
          answer: 'A：如您在旅途中不幸住院，主治医生、援助服务中心的医生共同确认您出院后需要在当地休养，援助服务中心可以协助为您安排当地的酒店住宿并承担责任范围内的住宿费用。'
        },
        {
          question: 'Q：酒店住宿费用有限额吗？',
          answer: 'A：有。额度等限制以保单所载为准。'
        },
        {
          question: 'Q：如何申请此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
    {
      label: '安排未成年子女回国',
      id: 6,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是安排未成年子女回国服务？',
          answer: 'A：如果您在旅行途中不幸遭受意外伤害、突发疾病、紧急医疗转运等情况导致随行的未成年子女无人照料，援助服务中心可以安排并承担一位未成年子女返家的相关交通费用，必要时，援助服务中心还会安排护送人员护送该未成年子女回国，并承担相关交通费用。'
        },
        {
          question: 'Q：服务过程中产生的交通费用有限制吗？',
          answer: 'A：有。相关限制以保单所载为准。'
        },
        {
          question: 'Q：如何申请此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
    {
      label: '遗体/骨灰送返、丧葬',
      id: 7,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是遗体/骨灰送返、丧葬服务？',
          answer: 'A：如果被保险人在境外旅行期间因意外伤害或突发疾病不幸身故，援助服务中心可以协助安排以下服务：\n- 将被保险人的遗体转运回居住地；\n- 将被保险人遗体当地火化，并将骨灰转送回居住地；\n- 按照被保险人亲属的意愿，安排当地安葬。\n援助服务中心还会协助办理以上服务所需的相关法律文件。'
        },
        {
          question: 'Q：服务过程中产生的费用由谁承担？',
          answer: 'A：援助服务中心会承担符合当地航空运输标准的棺木费用、相关必要手续费及正常的航空运输费用，限额以保单承诺为依据。'
        },
        {
          question: 'Q：如何申请此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
    {
      label: '亲属处理后事',
      id: 8,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是亲属处理后事服务？',
          answer: 'A：如果被保险人在境外旅行期间因意外伤害或突发疾病不幸身故，援助服务中心可以安排直系亲属前往身故地处理后事并承担往返交通费及住宿费。'
        },
        {
          question: 'Q：服务过程中产生的相关费用有限制吗？',
          answer: 'A：有。额度限制以保单所载为准。'
        },
        {
          question: 'Q：如何申请此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
    {
      label: '紧急返回居住地国家',
      id: 9,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是紧急返回居住地国家服务？',
          answer: 'A：当被保险人在旅行过程中因直系亲属身故需要回国处理后事时，援助服务中心可以帮助安排其返程，并承担返程所产生的机票费用。'
        },
        {
          question: 'Q：返程机票有限额吗？',
          answer: 'A：有。额度限制以保单所载为准。'
        },
        {
          question: 'Q：如何申请此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
  ],
  med: [
    {
      label: '电话医生服务',
      id: 1,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是电话医生服务?',
          answer: 'A：如果您在旅行过程中，感到身体不适又不确定哪里出了问题时，不妨拨打电话咨询我们的医生，获取专业的建议。'
        },
        {
          question: 'Q：电话医生的服务时间是？',
          answer: 'A：电话医生7×24全天候在线为您服务，因此，如果您在境外旅游，不用害怕因为时差导致电话打不通或无人接听的情况发生。'
        },
        {
          question: 'Q：语言不通怎么办？',
          answer: 'A：依托全球优质的医疗网络资源和经验丰富的管理团队，援助服务中心可以根据您的需要，协调母语医生为您解答。'
        },
        {
          question: 'Q：咨询过电话医生还需要去医院吗？',
          answer: 'A：电话医生仅作咨询建议，不作为诊断依据，如有必要，需要医生做出诊断评估。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    },
    {
      label: '协助/安排就医/住院',
      id: 2,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是协助/安排就医/住院服务？',
          answer: 'A：如果您在旅行过程中，不幸因意外或者生病需要到当地医院就诊时，援助服务中心可以协助安排您前往合适的医疗机构就医或住院。'
        },
        {
          question: 'Q：医疗机构的选择依据是什么？',
          answer: 'A：紧急情况下，援助服务中心会根据病人的身体状况安排最近的、资质齐全的医疗机构；或者根据具体病情，安排专科医疗机构。为了让病人尽快得到合适的治疗，援助服务中心依托全球严选合作医疗机构和专业的医疗管理团队，为被保险人的健康保驾护航。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    },
    {
      label: '医疗机构介绍和建议',
      id: 3,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是医疗机构介绍和建议服务？',
          answer: 'A：如果您在旅行过程中，不幸因意外或生病需要到当地医院就诊时，援助服务中心可以介绍并推荐经过资质审查认证/有合作关系的医疗机构，提供包括医生、医院、诊所、牙医、工作时间等实用信息。'
        },
        {
          question: 'Q：就医过程中产生的费用谁来承担？',
          answer: 'A：援助服务中心仅作咨询建议或协助安排服务，如果涉及到第三方费用，由被保险人承担。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    },
    {
      label: '递送药物和医疗用品',
      id: 4,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是递送药物和医疗用品服务？',
          answer: 'A：如果您在旅行过程中，发现常备药忘带了/吃完了或者急需某种药品/医疗用品，但当地没有时，在合法合规且符合当地海关、航空公司以及递送公司相关规定的前提下，援助服务中心可以帮您把药品递送至指定地点。'
        },
        {
          question: 'Q：递送过程中产生的费用由谁承担？',
          answer: 'A：递送药物、药品及医疗用品的成本及其递送的费用需由客户自行承担。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    }
  ],
  consult: [
    {
      label: '旅行信息咨询服务',
      id: 1,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是旅行信息咨询服务？',
          answer: 'A：在您出发去旅行前或旅行期间，援助服务中心可以为您提供一系列和您行程密切相关的信息，包括旅行准备，健康，防疫，签证，货币兑换，使领馆信息，当地文化风俗和活动，以及天气状况是否利于出行等方面的信息。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
    {
      label: '大使馆领事馆信息',
      id: 2,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是大使馆领事馆信息服务？',
          answer: 'A：您在境外旅行前或旅行期间，如有需要，援助服务中心可以协助为您收集中国驻目的地国家大使馆、领事馆的电话地址或者目的地国家驻中国大使馆、领事馆的电话地址等信息。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        }
      ]
    },
    {
      label: '行李延误、遗失援助',
      id: 3,
      content: [
        {
          question: 'Q:什么是行李延误、遗失援助服务？',
          answer: 'A：如果您在乘坐商业航班旅行时，行李丢失了或者延误了，援助服务中心可以帮您和相关部门（航空公司、海关等）沟通，协助您找回行李。'
        },
        {
          question: 'Q:过程中如果产生费用，由谁承担？',
          answer: 'A：援助服务中心仅做协助安排或介绍服务，如涉及第三方费用，需要客户自行承担。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    },
    {
      label: '护照遗失援助',
      id: 4,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是护照遗失援助服务？',
          answer: 'A：如果您在旅行途中，护照等重要证件不小心遗失了，援助服务中心可以为您收集和补发手续相关的信息，或帮您介绍有关部门或机构（如警局），协助您找到/补办证件。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    },
    {
      label: '紧急电话翻译服务',
      id: 5,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是紧急电话翻译服务？',
          answer: 'A：如果在旅行过程中遇到紧急情况，您可以拨打援助服务中心申请紧急翻译服务。如果您希望在当地寻找陪同翻译，援助服务中心可以为您提供翻译的姓名、电话、地址及办公时间等信息。'
        },
        {
          question: 'Q:陪同翻译费用由谁承担？',
          answer: 'A：援助服务中心仅做协助安排或介绍服务，如涉及第三方费用，需要客户自行承担。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    },
    {
      label: '紧急法律援助',
      id: 6,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是紧急法律援助？',
          answer: 'A：在境外旅行过程中，如果您需要法律方面的援助，援助服务中心可以为您推荐当地享有盛誉的律师事务所，并提供事务所的电话、地址、办公室时间等信息，供您选择。'
        },
        {
          question: 'Q: 过程中产生的律师费用由谁承担？',
          answer: 'A：援助服务中心仅做协助安排或介绍服务，如涉及第三方费用，需要客户自行承担。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    },
    {
      label: '紧急口信传递和文件递送',
      id: 7,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是紧急口信传递和文件递送服务？',
          answer: 'A：在旅行过程中，如果客户或客户的家人不幸发生伤病事故，援助服务中心中心可以协助通知客户家属或客户本人；援助服务中心还可以根据客户的要求将紧急文件递送给亲友或同事。'
        },
        {
          question: 'Q: 过程中产生的相关费用由谁承担？',
          answer: 'A：援助服务中心仅做协助安排或介绍服务，如涉及第三方费用，需要客户自行承担。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    },

  ],
  concierge: [
    {
      label: '重新安排旅行计划',
      id: 1,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是重新安排旅行计划服务？',
          answer: 'A：在旅行过程中，如果您因为紧急情况不能按照原计划路线继续旅行，援助服务中心可以帮您重新安排航班、酒店和旅行计划。'
        },
        {
          question: 'Q: 过程中产生的相关费用由谁承担？',
          answer: 'A：援助服务中心仅做协助安排或介绍服务，如涉及第三方费用，需要客户自行承担。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    },
    {
      label: '协助安排酒店住宿',
      id: 2,
      content: [
        {
          question: 'Q：什么是协助安排酒店住宿服务？',
          answer: 'A：如果您在境外旅行过程中不幸因伤病需要住院，希望有亲友陪同在身边，援助服务中心可以协助为您安排陪同亲友在境外的酒店住宿。'
        },
        {
          question: 'Q: 过程中产生的相关费用由谁承担？',
          answer: 'A：援助服务中心仅做协助安排或介绍服务，如涉及第三方费用，需要客户自行承担。'
        },
        {
          question: 'Q：如何启动此项服务？',
          answer: 'A：点击下方按钮，联系援助服务中心咨询！'
        },
      ]
    },
  ]
}

export default data0318
